入中大

如要前往中大的家長，去中大有理由

我係中大講師，我哋而家臨急搞一個和理非嘅活動，俾大家有入嚟中大嘅合理原因。

《中大校友夜》
日期：11月12日
時間：20:00
地點：何草
講者：張燦輝教授、龔立教授等（名單陸續更新）

請廣傳。

推

去中大呀

點去中大，係沙田完全冇車

中大而家被防暴封晒出入口
無論物資定醫護人員都入唔到去
要幫到中大，就係要調走防暴
所以大埔、沙田、火炭要開花！
即刻！

#要廣傳

Forward post:

中大人致所有手足 :

談判失敗 我地宣布
我地全香港人
會 進 一 步 行 動 升 級
我地已經堅持咗兩日
原本以為已經講好咗黑警會撤退
呃完我地又再推進 不停開槍
我地被包圍去到呢個階段
我 地 已 經 冇 嘢 可 以 輸
就算見到真槍都唔會覺得驚
就 算 犧 牲 都 要 抗 爭 到 底

一 命 換 一 百 黑 警 命
今晚外圍係一場快閃進攻
帶齊燃料 工具
著便服扮到無可疑
行走期間十字路口放哨
只要有狗要經過 有天橋高位
盡一切可能反擊 務求外圍都做到嘢
掟 黑 警 氣 油 彈
掟完 混入返人羣
香港人 報仇
入面好多前線手足俾狗圍
有外來增援亦有同校生
我地好似噚日咁外圍燒返轉頭
希望中大外圍都同時開花
所有狗車行唔到 冇增援到

落油 起火 拆地盤料 起磚 起樹
落針 爆玻璃 製造一切混亂
唔好停
推爛所有嘢 務求營救中大生

今日嘅營救 得以聽日繼續同行
並肩作戰 煲底相見

今日大家用盡一切手段 反攻黑警

一齊行入去救人呀!
馬鐵, 大水坑落, 行入去半個鐘